白宮聯署d撚樣洗夠版未？

admin ban人啦屌
個個post都見到
最重要係
簽完係冇用
donald trump 唔會理

admin ban人啦

其實簽黎唔係主要比trump睇
而係參議員拎住堆數據、民意去議會傾

簽左唔一定有用
但唔簽佢地少樣籌碼係手咁解

未試過有用

各有各做 關你撚事

你洗版阻撚住我睇post呀on9

屌得好

你開post係到吠夠無用

離開連登唔好上囉 ON9

話冇用果D撚樣，
知唔知 香港人權民主法 係聯署帶起先？

on9樓主，拉

你呢個post都阻撚住我 on9

拉樓主po

唔係macro rubio已經喺6月13日提案架咩
關聯署咩事 而且係黃之峰同美國法院傾先搞掂

巴打講得好 應都廢事 cctai d小朋友 以為所謂白宮聯署好有用 根本特朗普上台後從來無理過白宮聯署
d小朋友自己提完案有10萬人簽就好有成功感 以為自己付出好多做左好多野

洗少陣版做實事先啦撚樣